［一眉聯手吾皇？]NBA 2018-2019 regular season討論區 (43）

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 &nbsp;:

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

大腸

pogba

DLLM BOOKER

D. wade

提高遊戲難度

廢撚到

哈哈....

聽日豬撚硬

ggreen

今日都未落到袋啊

NBA的發言人今天明確表示James不會因為這番言論被聯盟罰款：「在沒有球隊參與的情況下，一名球員表達和另一名球員一起打球的興趣時，不算違反規定。」而退役名宿Pierce也力挺James，他質疑道：「如果記者問你想不想和一眉一起打球，你要怎麼回答？」確實，這種情況下，James說話的餘地並不算大。今天比賽結束之後，James再次被問道這個問題，這次他的回答更加大膽了。

當記者把這個問題拋給James之後，James直截了當地說：「向我提問想不想和杜蘭特打球。」
記者：「你想和杜蘭特一起打球嗎？」

James：「當然，我當然想和杜蘭特一起打球，問我想不想和Butler一起打球，問我想不想和Irving一起打球，還有Embiid、Simmons、繼續，還有其他的球員，東契奇（等等）。這些都是非常出色的球員，我絕對想和很多出色的球員一起打球，這就是我。人們總是在他們以為能夠控制你的言論時被打臉，而且他們什麼都控制不了。」
值得一提的是，James還特意補充了暴龍前鋒Leonard，他說：「對了，加上Kawhi，他明年也是一個自由球員。」

贏左今日先諗啦

熱火要打PO了

Bricker嘅上限已經到咗，輪到TJ發揮嘅時候

司馬召之心.

不過一字肯唔肯過去我湖先?

基石8千萬先生

鹿今日咩事 射左三節先得五十幾分

差啲想屌隻廢老自己射

皇出到聲 潮人無敵了

邊個呀又?

一年八千萬

定八年八千萬?

C P 都一年四千萬啦.

不嬲無三分架啦佢地

唔明?

都未簽約. 點來?

一陣銀仔好似上次史端咁

籃球原因咪仆街.

真係無計
啱啱唔知點解無人郁
上個Play igor已經係後場勁大動作先有pick

話時話，呢件T Bryant咪俾湖迷聯名上書唔俾印Bryant嗰位?
DLLM 12 FOR 12

個情況唔同嘅，嗰陣球隊被管緊，nba有權

ayton

kelly

咁牙皇鐘意痴星打波都唔係第一日嘅事…我又覺得佢講得冇問題嘅…

冇氣掛

西書

ayton 5foul...................

ayton foul out.............

ayton out,豬得

fouled out埋

屌6犯

Booker

booker呢招今場都3,4次
但點都stop唔到

ariza

胡來的左手 噢 噢噢噢

jamal都出來set pick同救你....

wtf no play called?

西巫打大腸都要2ot

booker都foul out真係無了

12/12 3/3

cls

13/13點跟

其實佢係俾記者問想唔想同AD打波
唔係主動講我想同AD打波

唔係主角點會入到The zone

再多一個ot, 就輸硬

你調番轉講都可以

3ot

on9 booker

0t3

no foul

btw恭喜BOOKER破咗time played career high

玩到3ot

驚佢chur到傷

太陽ot完未

廁應該四節搞掂

刷分鐘仔

唉不過無ayton真係...
今日9oreb, 第一個ot已經reb dunk, reb即射
睇落啲boxout已經慢慢練成到
呢兩場啲oreb

係咁刷上陣時間就岩

oubre

TJ

原來腸毛聽日都b2b

Paul George grant
西書 adams

不求同年同月同日生

要answer了

火箭倒水能力真係

PG真核

豬了

係都怪regular time bricker兩連炒

Whiteside

oubre corner three 2/3
真係要屌咩?

booker控到西咁, 下下自己來
抵屌

tj痴線

SG梗係慣咗自己嚟架啦

真係要foul咩...

唔係唔夠24秒咩

刷唔到個4ot添

要確保可以即刻PENALTY，正常

根本今埸熱火WIN硬

公鹿收得皮啦
連字母都熄火.

白邊哥練下射罰球啦屌

下?點會咁搞

小小寧願出melton
都唔想見jamal

屌你老母賤種毛，早啲放棄咪算

火箭

熱火成隊臭皮象
最好要個諸葛亮LEAD住佢地

Wade

刷分仔夠哂on9

唉輸自己
同埋出jamal做咩....

屌你咩BOOKER入去key位做乜撚，自己射/早交啦屌

帶到尾先dum炸彈

我是垃圾

D WADE又入一球

四分, LEAD 住...
WIN啦

貼堂

巫師

典韋

講真，以wade個態
打多年都不是問題
不過佢已經決定左

d wade咁fit點解要退休

要陪女

垃圾阿同廢閪腸究竟可唔可以同時然波

佢可以打到banana boat一齊退休都得啦

wade每場打20分鐘左右真係fit爆

老老柒柒，呢場輸AYTON+KOKO，14/14，進攻幾好都冇用

求吓Wade出年決定One More Dance

WADE

查巴高準到

垃圾阿同7箭同時贏波

去LA啦
又唔洗錢睇波, 一流..

做BENCH 第十七人

等九星連豬都無咁難

收起西書條撚屌
比pg表演啦

其實交下學費仲好啦

Rubio, Lin
no call界top 2

Pg勁撚到

又準備40

雷呢個劇本我睇過

露寶

Paul George cls

但今年西書有腦啵

倒水都算，屌你Klay場場都發夢DLLM

手感仔玩波玩出禍了

出年TRADE去我湖

算 預咗輸 贏到bonus

Kd

手感仔絕對係毒瘤

DURANT 殺死了場比賽

慘

勇士咩人都可以走
係kd唔走得

Hb40 屌你老母咁樣射個3分

KD can't win with these cats

笑撚死... 輸1分走去射3 又唔係準

呢條友注定呢世都係259契弟

湧臥底
當值：dllm

有預感雷會反輸

買左勇士5.5
Last 5:00 lead到18分
最後倒水倒到贏4分
好波

pg明顯無力
西書又鳩射

做完手術之後西書就變廢
平時layup中距點都會有返d水準
今季

費sir 個樣做咩

叫佢練擦板啦

佢宜家好似淨係主場先入到波

畀水行俠打下啦

佢連罰球都唔準 唔知練緊啲乜野呢

講波條友係咁講黑哨講到好嬲
明黑鳩你啦

PG 40+ again....

我雷要輸了

垃圾到
明知ingles mark實曬pg
幾秒後仲傳過去

傻鳩西書

西書真係傻鳩黎

dklm， rubio呢球吹走步，咁我登個d算點

西書無撚再key啦

龜哥呢幾分鐘真係冇眼睇

Dllm wb

成場仲衰呀屌佢
失誤多撚到
命中率3成都無

我湧撚賭仔

聞到okc被反cup嘅味道

成日去到第四節都係咁架la
見慣不怪

比schroder key再傳比pg仲好啦

雷霆大佬PG加油

打撚死pg

傻鬥傻

pull up 3333333

屌你老母西書

等比人絕殺

屌你老母西書 仆街 食撚左藥未

仲未有人出黎撐件傻鳩嘅

西書大少又潛撚咗去邊

換撚左西書出去啦屌

完全唔撚望pg 一味望住個框自己pullup

跌得咁應，罰球好危

準三雙你係咪盲撚左 冇我龜場波一早完左

睇唔清 wb呢球block會唔會有機會係clean

贏波佢會彈出黎ga la

似clean

傻9西書
咁送罰俾人

上邊clear block個身都犯規啦

唔刷埋佢嘅？爭2分1助咋喎

等睇絕殺

米嘈重on9

ft

good game

炒罰

Wb good foul!

廢蛇其實有咩用 防守?

果然

WB

其實而家勇士可唔可以當蜀國咁睇

CURRY 係劉備
杜蘭特係關羽
GREEN 係張飛
KAY THOMPSON係趙雲
AI 係老黃忠
表弟係馬超.....
魏賢 係查巴高或生命石

龜一早知咪嘈會炒

神算子

又要出姚明戰術

米曹 個球oh no 爽到我 返去含撚啦

又冇三雙

唔係好明 都叫左TO
最後果球罰球點解唔特登射框博一博

米嘈唔小心入左

keep到場均三雙咪得囉 屌

點解要咁射..

好明顯想唔入

到佢想唔入咪入咗囉

想唔入架

想入就唔入

唔想入就入

1秒一掂到波個下就完鐘
Yao之前重有3.8秒

條友鬼識特登射中框咩

咁樣射好咩?

真心過得好靚 竟然冇pullup3已經好安慰 反正預咗輸

好波！

搵我啊？

不過炒太多籃底

多謝西書帶黎一個咁好睇既第四節

咁樣入罰球，好波

笑死 入左絕殺爵士
D隊友見佢入左之後定晒唔識郁

好彩咪嘈唔入
入哂西書真係做罪人

差兩分一助攻四犯就大四喜

射高啲彈遠啲

有幾難 雀屎以前都入過一球啦

原來有一直望po

雀：條友真係唔識個播

乜大腸依場打得咁燦爛啊

我🐢計好曬比你地興奮一下

點睇今日我龜又carry一場

射高入既機會大左 而家就係咁

依家變咗play of the night

我係大陸要開VPN煩先無上黎

咪嘈成世人打過一場好波, 得4成命中都捧到宜家

作為一隻guard炒罰

好明顯係雷霆雙核carry

諗起Gino嗰次

lowry都有

太陽贏左未，OT太耐無睇

尋晚太串 輸撚左

嬲到呢 klay係咁to, jerebko 打得咁好咁佢敗晒

irving都有

其實好正常 今日唔怪佢 打得算係咁

食蕉又贏
舊年俾人笑足成年，今年終於平反

記者問Durant想送給Curry什麼聖誕禮物，結果Durant說：「一張馬斯克（SpaceX）太空機票，送他去外太空，這樣他就會是第一個登上月球的人了。」

禾杜抽水

據美國媒體報導，76人隊總經理Elton Brand在今天接受採訪時表示他們不確定Markelle Fultz是否能夠在本賽季復出。

本月，20歲的Fultz被診斷出患有胸廓出口症候群（Thoracic outlet syndrome），目前，Fultz正在洛杉磯接受治療，而他正接受曾是Kobe Bryant御用華裔治療師Judy Seto的照料。

啱 水行俠加pg carry

「我認為歷史地位比金錢更重要。」Davis在賽後說道，「我希望擁有自己的歷史地位。我希望我的歷史地位包括：總冠軍，我為社群所做的一切，成為一名好的隊友，努力打球。不要誤解我，金錢當然很棒，但我認為歷史地位更重要。」

同ad say byebye

湖

Pg 斷腳仲打成咁

希望聽日刷分仔唔好打了，費事個傷又復發

其實係baron davis

又學OK4咁廢幾年賤賣

潮人差緊個搶分點
K.Walker ok?

河囝啦

牙皇嘅好隊友，然波，但厲史地位會係牙皇帶住贏

早賣早著啦

河仔懷念爸爸的肩膀
去對面隊啦 唔好搞我皇

潮人三巨頭
大哥沾屎 二哥波少 三弟一眉

波東拉

波唔要啦
我地要即食,. WALL 啦, 佢係西波毛比人杯.

一於襯低吸納......

再唔係就山貓既WALKER, 反正佢咁似WALL

可以改名換性.

而家通哂天仲邊有人要你呢個殘弱書生.

做善事幫你醫病咩?

係對面岸仲唔夠.

仲想痴返來LA

大想頭

Wall 40m寧願要波叔

快 快d拎去

唔好等 拎去 好撚重40m

肥鬼同教練當佢寶

大家都係4000萬係都要牙wall

人地寧願要wall

波叔先岩

湖可以用咩 trade ad

占

James

有冇諗過係占去鵝

返印度食蕉啦

據統計：最近5場比賽，湯神在三分線外30投僅5中。

出年fa 頂薪咪得 trade乜鳩

正資產kcp單換ad

再下年

再等多年
沾屎教多年新仔

下年KD 再下年AD?

Kawhi

Lbj 換ad

Ball Ingram kawhi Kuzma AD
我老母教都拎冠

不了，KD>Kawhi no doubt，仲可以同時拎走勇士playoff 最主要件巨頭

PG今年大爆發

猢狗又提前打j

終於識贏

之後ad唔撚黎又去人地ig洗鳩人地板
真係好撚肉酸

屌ad唔去仲好啦

談到最近三分出手減少，Embiid說：“我不喜歡投三分。我之所以投，是因為要拉開空間，我必須要出手。我需要在中遠距離站位，讓隊員們得到空位，因為有時候似乎對手的防守注意力都在我身上。我不喜歡投三分，我這麼做只是因為戰術的需要。但是，在過去幾場比賽，尤其是在前兩場比賽，我想的是，如果我能打進禁區，那我就不必非要投三分。即便我處在大空位，比如今天和對陣尼克時，我有過幾次大空位機會，我可以投，但我還是運了一下再中投。這是我習慣的方式，並且它很有效。我覺得我的效率正在回升，部分原因是我認為自己永遠不應該出手那些命中率在50%之下的投籃。所以，我就是把效率提升回來。”

“我不會說我完全不喜歡三分，三分很酷。但是，你看看自己，你能在禁區翻江倒海，你就會問自己，為什麼要投三分呢？無所謂，我有太多得分的方式，另外我就是想找到舒服的方式。現在，我不想出手三分。而在有的比賽，我可能會出手10、15次什麼的，我們等著看吧。”

件tee gay

又輸唔到

雀算番生
贏勇，炒拓，第2日僅輸比雷一分

呢個禮拜收曬貨 諗住四連敗

係，睇到隊波有起色就夠，依家先打左4成都未到，大把時間追頭8

前個幾名有一隊傷主力都夠係西岸玩完

追到我切

今年西岸真係好刺激

ok

55熊無人傷都。。。
塊傷幾件都未死

天天天我地聲震天

屌 我鷹三連勝做乜鳩。。。

咩直劇本

河神

Lin played final 4:05 of the game

100%罰球命中率

會唔會係做內鬼搞死火箭？
幫老豆

見到個比分我就知道我所熟悉既大腸終於返黎啦

全力撐狼

會唔會係反cup先識叫Time-out 呀
抵一眉會想走

Markkanen

咁都Cup到

尋日打咗3ot啵

on9 3OT仲chur Bricker

仲要輸埋
Gentry 炒得未

講真, 已經留多左2年

Kings又反勝

我雷要幫見底 kat打起鬥心了

傷咗epay mirotic兩件正選
randle又foul out埋
睇數據ad自己都唔係打得好啦
推曬落教練到做乜鳩

又好波又靚仔 真係好正

水雀今年

唔係wrongdo佢點入po第2圈
po都未必斜到

虎頭就肯定係
依家又太早，唔可以話蛇尾

With the win, the Sacramento Kings have secured a .500 record on Jan. 1 for the first time since the 2004-05 season.

Foul out 係最後10幾秒嘅事
本身贏緊10分
比人2個3分之後唔暫定
追平又唔叫
比人cup先叫
人腳又唔係差
對面都係新丁咋

今年好大成就

同ad say goodbye未

隻袋利一唔見左隊波順哂

sor冇睇 見randle出得31分鐘
我係見ad開波得嗰6射1中
不過我覺得講人腳今日傾屎好啲
鵝仲要出ok4成20分鐘
除咗jrue, ad, randle冇咩人睇得

唉 鵝成日倒水又係真

搵人頂埋Justin Jackson 就完美

咁燒鵝不嬲都係打ad一個

係，真係全靠buddy 努力練球
Bjelica
同shumpert打得

都唔知點解成日第四節搏命仲見佢係場

Justin Jackson 都上成25分鐘up

得罪講佢遠未及nba水平

Joerger好似幾鍾意佢

連續兩場打西岸隊落後19分反勝

下年就係KD

對湧唔係輸自己on9，都反左

小Adamsz

同腸一樣少件pg

Adams又比人爆蛋

The buzz in Las Vegas, where most of the league's executives gathered over the past few days for the NBA G League Winter Showcase, is that Davis will end up with either the Boston Celtics or Lakers before the 2019-20 season.
好快又有得傾/嘈 trade value

唔係得潮人揀？
Ki唔換約trade唔到

原來要ki換約先可以換ad

第二個真係爆左

KI躝咪得

唱k小魚仙打正選pg?

岩牙 塞同KI都係賤種 無話邊個對邊個唔住

大球會真係好

PG又要轟40分

咁多年最勁都係用30m簽millsap

PG想爭mvp

木牛會翻唔到身個播輸到-5嘅

操爆drose

好過我開3xm都留唔到個人

狼鵝一齊出局

差唔多啦

pat bev又係度搞事

JB又然

咁撚勁都係第五SF，All star後備，三陣

其實靚仔過牙皇

On9
比咖喱T做乜

ref

所以大家都估 Pelicans 會等今季完左之後先做決定
到時 Celtics 都可以爭
不過 AD 如果真係 reject supermax extension
trade value 會跌唔少
雖然都會係好高

今年一定有二陣

Ingram 勁過佢啦.....

第一SF kd 第二kawhi 第三字母 第4ingram 都岩既

打埋今季就換得
Kyrie下季Player option

Super max 左唔可以即trade

唔知要格幾耐

河神請你不要來~

大家有無睇精英賽 D囡囡好J到
係青春既肉體牙

supermax 好似反而害左 small market 球隊咁

籃球女有咩好丁
要丁都丁排球啦

重點係青春牙師傅= =

聖誕快樂 祝大家今晚有拖拍既帶綠帽 有閪屌既生bb

排球夠青春

lou 輕鬆刷助攻

唔屌咪得囉

好似幫緊你地養仔咁

吾皇 毒撚 可愛 字母

係就好

應該係一年？
啱啱睇到有湖人 beat 話原來 CBA 有方法拉近 supermax vs 30% max 續約果個 salary 差距

點解害左

字母計大前啦

可惜all nba team 係冇分大小前

二姑

無foj啦
廢撚到癲

咁快就燈

舊年forward廢到要塞PG入三陣
今年forward勁到PG都係得三陣

快艇3分準到on9

81%vs31%

11/13好似

跟姏野XXX 一樣反占

暫時睇我皇字母就拎硬一陣
PG同KD 可愛 爭二陣位又唔係話一定輸硬既

KAWHI 都無一陣好撚慘

狼竟然反CUP到

近期個勢回落左啦

又俾狼cup

吾皇 可愛 字母都有機會一陣
毒撚鎖定二陣
PG九成九三陣

今年F位真係太勁

格里芬有沒有三陣

last 一個位起碼有5-6個搶

本身你咁講覺得一定冇
但睇返其他隊 數完個5件SF之後 又好似真係得佢見得下人

前狼王Garnett建議 AD明夏加盟湖人

呢條仆街自己抱完一次團 係咁教人抱團

同意
利申中立

我想生 真心既

Tobias Harris?

帶B好攰架…

不了

講數據就差dd 格芬係衰球隊戰績真係唔夠好

養倉鼠咪幾好
2年就死

波叔生唔到 ？

火咀入到playoff 既 , 反而快船唔一定

懷疑KG根本就係占狗黎

比其他隊對今日艇 實炒到傻

單騎西岸點夠抽
你估個個我皇

Okc俾人反左

NOP playoff 都無, 年年都簽埋d on9仔

諗起季初d傻鳩連米佬都J

EPAY , 米路力都J

J米佬取代表弟
而家我真係笑而不語

佢塞名宿黎
可能係反燈

EPAY 取代RR9

開季贏幾場仲FF勁過上年

諗多左
佢真係唔想再有人被忠誠玩到好似佢咁
明明有歷史級大前實力但要臨老先得1冠
所以佢係咁叫有實力既人快d去抱團

eBay仲可以睇下嘅，話曬入咗廠

冇咗佢一勝五負
今年仲要18 9

不過開頭條掃把頭傷左都以為佢真係咁重要
但事實證明都係唔掂

我覺得D人有D 妖魔化組團

屌你老母艇條友無啦啦仆街好撚好笑..............

只可以講時代唔同左
而家係大組團時代

狼隊咁都番生

😳😳😳😳😳

3J真係幾勁
攻防都做到野

癗b2b完始終攰啲

西書一球AIR一球前框

其實如果狼王生係呢個年代，
會唔會比人推左去打sf

幾時破灰熊個垃圾得分紀錄

係木狼都打過SF啦

冇野了 仲係個個熟悉既狼隊

其實佢好似5個位都打過，
但宜家呢個年代如果叫佢打大前感覺有啲浪費

AD幾時完約

頂住啊我癗

一球three

我湧都和咗

55熊都55波緊

覺唔覺東岸波已經WFC邊隊贏都無所謂

真
每日睇巫師上上落落唔知做乜鳩
熱火又唔撚想tank咁
網隊又上上落落阻撚住

一開季已經覺

睇西岸會緊張好多，無塊都會想睇勇雷輸，狼鵝贏咁
東岸睇吓戰果boxscore就算

全部都盡晒力

上年除左猗都冇人睇啦

河神真係去左箭

打救cp3

PG攰撚到…

見頂

80%三分都要輸緊

啲罰球

呢球點解吹OKC?

見你兩球都唔入就換人射

玻證做野唔洗你理

水行俠加pg=雙核

屌垃圾狼

海王勁撚到

我屌你老母 河仔真係黎火箭

升空

水行盒

仆街 屌你老母 我暈啦

開心都唔洗暈掛?

球block

西書連入幾球

邊個仲笑見頂

towns咁樣搶板唔foul

木牛唔識守波

wb上腦
鳩射
入
瘤贏

arbines

WB剷到埋去都唔上埋

完撚左

見頂又炒

諗起上季有場又係最後分幾鐘雷狼互轟，然後見頂絕殺

屌你老母見頂

好似係第一場
以為melo絕殺

再黎多次

Foul out咗喇

完

河仔去火箭 我屌

Dllm kat拉人果下唔吹 仲要比人對多球3分
呢下傷

次次okc都有呢啲架啦

有冇占狗可以話我知 猩猩以前喺騎負擔大啲定宜家喺潮大啲?

LBJ今日要斷得分上雙了?

正牙

仆街球証又黑鳩我癗

勇艇呢場啲雞做乜9 不如foul out晒啲人

西一塊過聖誕

lou

籃板惡漢史蒂芬

u咪係

玩撚完

成場係到喂組巴
0起手意欲咁濟

狼隊跟著落黎打東岸啲腩隊
又可以上番黎爭前8

嘩 lou will隻左眼腫晒 仲一路流住眼水射罰球

2分

2分10板5助攻
喂到組巴16分

7成3分都唔夠我湧黎

流川

唔會啦,條仆街輸波都要保

橙

tobias

腫到眼都開唔到

妹下妹下入籃底傳波

岩先兩個講波佬重話無foul

佢成場行行企企無啦啦就廿分架喇

當值努力啲三雙啦

屌on9 棄驚

痴線今日d 3分咩事

8成3分命中都仲要落後

18/23

ab0

係咪破哂記錄

河神 勁到

屌curry

廢cur

射少對面13個FG 9個FT

尾彩成功

浪幾下先入 哂你時間

CURRY MVP

佢成場都屈機喎 點尾彩

勇士又撚對手等你以為有機會先贏

咁都要輸 cls

跟本勇就係睇住嚟食
成日領先9分 又放鬆 先比人追

輸尾幾分鐘d to賣笑

廢老咁又9分

有得你緊張下算係咁啦，唔係以為真係有得贏吓嘛

成場屈機+拎埋個尾彩唔得架咩？

廢鳩都拎到14分
抵輸啦

手感佬：兩分先決定比賽

Ball今場D3分

留力歸家鋤老婆

今年Curry少左3節打卡
場場都做到緊張感俾大家睇

等大家唔好覺得勇士屈哂機，而家剋己咁排住西岸第二先 不過呢幾場klay手感真係幾差下

吾皇今日咁撚hea既

啲戲太屎…鬼唔知今年湧玩曬咩，除非傷啦

Matthews笑死人

銀仔又係湧嘅人
唔夠玩又可以黑哨或者出陰招

當值

當值痴線

onj

波縮會唔會同河囝打架

反湧都唔好反到咁肉酸啦
手感仔一向被人打死都無foul, 咁都叫黑哨

佢地兩個有咩因怨

準備拎開季笑鳩當值大名單出嚟binc

當值上腦

想要foul

比着係Harden 一早有3FT

作為一個pg 係唔應該air
作為一個c 都應該要練多d ft

冇睇比賽
curry咁撚多罰球 平時都係罰3 4個
係咪黑哨

點解垃圾閪排咁高

據獨行俠記者Eddie Sefko報導，一名勇士官員表示，當年獨行俠前鋒Dirk Nowitzki在勇士主場甲骨文中心球館的球員通道牆壁上砸垃圾桶砸出來的洞將會被切割掉，並在下賽季完整轉移到勇士的新球館。

2007年，Nowitzki的獨行俠被勇士在季後賽黑八，憤怒的Nowitzki抄起垃圾桶把甲骨文球館的牆上砸了一個洞，最終，甲骨文球館的工作人員沒有修復這一洞，只用有機玻璃加以覆蓋。

這一個洞也成為了勇士甲骨文球館的一大亮點，勇士之後在破洞上掛了一件球隊的T恤，Nowitzki之後也在大洞旁簽上了自己的名字。

TT

銀仔幾時變左我湧
咩時空黎

dirk 肯認頭簽名好正

dirk真係好撚型

點解tt會排咁高.....

湖人又…一場

卡戴珊效應

顏射吾皇

湖人又落埋黎玩

dirk退左役後，勇士會搵佢找數

會然又carry 55熊

狂賀賤種湖又輸一場

熊狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇

你偶像吾皇22分14板7助

猢黑暗兵法, 專登輸晒畀冇頭八o既球隊

自己認咗柒就冇人笑到你

今日嘅ball終於變返我熟悉嘅ball

死亡五小真係好易死

露寶你咪屈 唔好當我係臭G個啲又要迷垃圾又唔敢認

再完場發爛咋燈到人上頭八

你老母個偶像就係foj

占狗喺猩猩面前3次不認主人

Kd 就有

We Are The Champion

安爺你隊波今年

真正實力

湖人同灰熊尾斷鬥磨係咩on9 玩法，入左對手rhythm 同自殺冇分別，得番幾分鐘比灰熊拉開幾分既話基本上收硬皮

仲要唔計Kuz 守Marc 呢d 神級matchup，對面已經讓你冇係咁餵比Marc 爆low post

回應外界酸言酸語 KD：你奈我何？

勇士Kevin Durant接受Yahoo Sports訪問時，被問到怎麼看待外界的酸民，KD有自己的一套看法，認為大家都出於忌妒的心態，才會對他如此苛刻，

「我自己得到的結論就是，人們就是討厭我在勇士打球，不想承認我球技超強。

我說了什麼讓你不爽，那是你對我早就有成見，這壓根不是我的問題。所以不管我說了什麼、做了什麼或追求什麼，只要不是你愛的，對你來說都會是問題，因為你就是不喜歡我這個人嘛！你懂我的意思嗎？

這就是現況嘛，一堆人講那麼多，但事實就是這樣啊！像是…你不喜歡我在勇士打球，你不爽我籃球天分那麼高，但我偏偏就是把這兩者完美結合，達到所謂的最高境界，你能拿我怎麼樣呢？

我的能力結合勇士，這就是最高境界，厲害到讓別人看到都不爽，對你的成就產生妒忌。不過我是不在意去回應他們那些狗屁話。」

Zubac未識守switch都係死因

型到

美國佬最鐘意塑造一個大魔頭吸收視

佢明明自己就有開分身屌隊友
串ua
佢講到佢好無辜咁

洛杉磯湖人隊前鋒邁克爾-比斯利今天在個人Instagram上傳了一張母親的照片（見新聞配圖）。

“媽媽（一個天使的表情）。”比斯利寫道。

隨後，湖人中鋒賈維爾-麥基回復道：“逝者安息......節哀，兄弟。”

湖人後衛蘭斯-史蒂芬森也回復了此條Instagram並配上了一個祈禱的表情。

根據此前的報導，比斯利本賽季部分場次的缺陣原因是為了陪伴自己生病的母親。

死亡五小只係對老占一星四射好有效
就無限吹奏

聖誕河仔就打火箭

波叔心諗morey你個仆街丫

簽之前問過所有人 無人反對

當值球0.6秒三分真係cls

我癗要連敗了

睇返replay接波到離手都係0.2秒

自己傷左唔爭氣有咩資格反對

型！
樹大招風，勁既先會有人捧有人踩，先至有話題性，做好自己根本唔需要理其他人點睇

快艇昨日以132-111擊敗西區龍頭金塊，在比賽第三節也出現了戲劇化的一幕，因為一次疑似犯規，金塊核心Nikola Jokic朝裁判怒吼而被直接驅逐出場，在賽後接受採訪時，此次判罰的受益者、快艇中鋒Marcin Gortat反倒認為Jokic是「史上最佳假摔大師」。

「他是NBA史上最佳假摔大師，」在接受《洛杉磯時報》記者Andrew Greif的採訪時，Gortat直言不諱，「不只是今年而已，在整個NBA的歷史中，他都是最佳假摔大師，這個300磅的傢伙一直都在假摔。」

「他本來技術就不錯，不需要每次都假摔，可那樣的事情還是發生了。忽然之間，他把我推出界外，他還敢為此抱怨？事實就是那樣，因為這兩方面，才會吹罰犯規，」Gortat補充道。

不過岩岩又豬左
不過我覺得快艇今季應該可以有 playoff
Harrell
Lou will
Harris+gallinari

Harrell 好低屌

其實你地湖人fans覺得湖呢個陣應該排第幾先收貨
每次輸波都入去湖區睇你地互片 就黎唔識分真假膠

zubac後生過 mcgee好多
慢慢養啦
而且仲有 wagner

今年 pg
有機會mvp

我冇入過湖區
入到po收貨，占依家似養老mode

即係你係湖fans? 仲唔試到你

想問吓當值係咪痴q咗線

次次力戰都輸波

我緊跟樓豬，左望占右望Lin

主場龍客場蟲

一直都唔明點解Pick Wagner

是但啦咁後pick
10個都無1個中大獎啦

今場睇佢一上場就比熊狂拎分

無咁差既，幾年後仲有nba打咁上下

對熊仔有大中鋒同JJJ無計

合理 熊內線咁勁

新人？

之後有Mitchell Robinson RW III
想打5 out又唔續Lopez
唔知潮想點

飄撚到底線後面隔住個板射

用lopez仲大獲過而家

咁岩麥基病左又對大中鋒先放大個問題姐

你講到咁勁咁其他隊唔博？ mitchell robinson個背景唔博好合理，針住一個次輪pick黎講有咩謂

我唔知潮想要邊Type既底姐
Wagner打法~= Lopez 長毛
Robinson RW III打法 ~= McGee

勉強入po頂盡第二輪水平

keep住而家個排名, 西決不是夢

西岸頭六/二輪

補充番，二輪係最ideal 既情況，因為入到playoff kuz 冇咩可能仲咁易拎分，班新仔實瀨野腳震

第八，playoff比人4-0屌打
Ball

主席樓豬，我要求點人數

死撚晒

全部都偽毒

真

真心，無foj既潮人應該只係好過大腸做14弟

班死忠唔肯認個下死
Lbj 傳波唔攻又屌人廢佬刷助攻
拎波打又屌人霸住個球權唔俾新仔打
好喇今日傳足全場波 ，
第四節都分左好多波俾kuz 同ball
不過wide open 炒哂又屌人唔俾波ig

又成日拎住個排名打飛機
但係又唔認係因為詹士先有咁既成績

我迷羅

有唔認咩？

話佢地幫詹士含撚又唔認

主席我要求點人數

個個搞完扮再點人數
夠膽就00:00搶reply
頭五個以外都係偽毒

留名

5

平安夜希望A頓roty

希望賤種湖全隊除左Ball之外都空難死

唔平安了

收皮啦迷沾狗

咁就扮到偽毒，真開心

你咪偽毒囉

食女次數同nash入決賽次數一樣

Nash跟湧入咗三次總決賽=你食咗三條女
尾機到

J住先

聖誕快樂

各位巴打聖誕快樂🥳🥳🥳

屌你老母

Ryo蛇開口中

牛仔要trade dsj

換佢走可以入到邊個

佢咁平

想要撞牆？

換咩？

未知

Rivers談和保羅洛杉磯的不愉快事件：我和保羅沒有任何問題，正如你們看到的那樣，如果我和保羅有問題的話，我就不會來到這兒了

撞牆啦

西波毛分裂

啞仔祝大家merry xmas

一日三條女

師兄你真識食

空難死有無國葬架

美國依家仲係平安夜

係咪viutv 直播 湖勇大戰？

聽日9點
今晚1點開到到11點
5場

我講聖誕大戰其餘個D

祝各位巴打聖誕快樂

聖誕大禮 ryo蛇恨到啦

畀箭迷揀多次，要Lin定細河

仲有得揀咩

有luka

屌你無波睇

拎knight 去trade 儲夠一打pg

RYO狗有今日啦

河囝冇佢老豆一早消失左

之前有箭迷唔想要Lin，我先問多次啫

唔要波叔要Lin 仔

我真係恭喜你呀

乜撚野

唔差在要埋cannan啦

好撚正喎
唔駛再入後門打rivers
可以又日日cp3 vs rivers

Ryo蛇真係心想事成呀呢鋪

已經有一個成真左

Ad

有無咁撚多正評

廢老換ad

抵撚死

留返D力屌河仔仲好啦

到時河神打救火箭幫河神含咋

留意到HBK又J埋doncic

幾時又我早就説過了

聽日點睇?

發覺呢度有一堆人成日上hbk睇文章， 成班隱性湖。

樓豬兩個括號都前後唔同font type係咪特登

根本佢地最鍾意hbk
無端端點會揾佢啲野嚟睇

巧靚囝
巧想幫當值含

鐘意睇佢明明係猢但含曬成個NBA

佢同daj 好fd下咁

2K痴撚線，人人一張粉鑽lbj收買人心

我愛lbj (2k限定)

要搶定點，依家唔係屋企

reddit見到，入code即送

大家終於可以做到隻名副其實既占狗
迷占大將軍知道左一定會好安慰

幻想到佢對住唔同色嘅吾皇打飛機就覺得好嘔心

原來美帝果邊唔少人已經認為lbj已經超越mj 😱

d能力廢閪到咁，你用埋我個份

免費想點呀，你估個個好似你咁咩色吾皇都有咩

我得1張moment foj jama

牙占啲防守同罰球咁差，有日唔改善算咩Best Player

吹大了

就係睇咁多大陸app睇到你傻下傻下咁

人地採訪記者黎

平過港女 不了

咁多願望好難攪

唔計冇射波，唔算廢喎
athleticism 同defending 屌打黃色鑽占，用黎打backup pg low post 硬食9成對位pg

PG拎Magic同ak夠哂用啦，再唔係仲有大O

反而依張冇3分，ball control得78用唔到speed boost

用返鑽foj唔好?

講sf我有pp、妙麗、iggy、狗比、ak客串
洗鬼用佢

有AK

sf 我badge 哂pippen 幾好用 btw 免費野算係咁啦，好過100mt

我個陣

不過pc黎講唔算勁

依加多數都係玩d特色陣

睇佢三日唔埋兩日就拎番球皇d 舊片黎丁 好撚正

下年都玩pc算，ps4 要好撚重本

但你預pc好撚多外掛同埋連線成日都超級delay囉

我玩單機同tto 多，唔打unlimited 應該ok?

三分球拖低效率，Joel Embiid：「我不喜歡投三分。」

現時的NBA，可說是三分球的時代，每一支球隊都希望能有更多空間去投三分球，甚至連中鋒也需要具備投射三分球的能力。對於這樣的方式，76ers球星Joel Embiid並不喜歡，直言自己並不喜歡投射三分球，即使他投出三分球，也只不過是76ers的進攻模式，讓他多了空間才去投。

Joel Embiid說：「我不喜歡投射三分球。我只會在很有空間，我必需要投的情況下才這樣做。我需要在三分線位置，讓其他人有更多空間，因為很多時大家的焦點似乎都放在我身上。我不喜歡投三分球，我投了是因為我要讓進攻運轉，但在最近幾場比賽，特別是近兩場，我腦海想的是，如果我在三分線，不代表我要投三分。即使是無人看防，我想我今晚有很多的機會，而上一場對Knicks，我能投三分，但我運了一下球去投中距離。那才是我感到舒服的地方，而且很湊效。」

Joel Embiid今季的三分球命中率只有不足三成的26.7%，上季也只有三成，因此，三分球並不是他的重要進攻手段。在放棄三分球後，近幾場他的命中率也有所回升。他說：「我覺得我的效率正逐漸回覆應有水平。我看到自己的問題是，我不應在五成命中率以下的地方投籃，但我常常這樣做。」

ps4 個server唔知搬咗去邊，打親unlimited都delay半秒，搞到完全唔想打

咁你直頭應該打pc啦屌

d mt平咁多

pc都係，十場有九場都係咁

又lag又delay

又成日撞外掛閪/輸緊就斷你線嘅賤種

因為ps4 年年玩慣 之前玩mycareer 多，今年先玩myteam 發覺ps4 唔多對路

死番遊戲台啦

ALL 垃圾

講得好

有邊個今晚會由一點開始直踩?

一點睇波

鹿仔

有冇人會直踩5場

會死架喎

咁撚癲

問下姐 我都唔會就訓

公鹿呢場麻麻地

箭 開始睇到 勇湖

有冇巴掛住禾

睇我偶像Tim Hardaway

點解 nyk呢隊野都有得打xmas game
晒鳩晒

對西波龍咪幾好

最賺錢球隊點會冇

大城市

我紐一開波就被人10:2

tim hardaway 球球炒

其實timhardaway同kanter連線都幾好J

防守好J到

字母完全攻唔入我紐

唔訓5點嗰陣會恰著

Nba開始搵到點防字母
熱火已經示範左點守

已經有啲眼瞓 點頂到湧湖嗰場

西波

我係美國個邊睇緊現場
場波完左了 湖贏108-90

冇咩可能直落到雀 瞓先

Trier 真係獨到, 1打4都照上

有佢同Burke兩條獨食友
法國仔可以收皮

Mudiay今日

啱啱先睇 ny著黑衫 鹿著白衫

可以訓一陣再睇其他比賽了

me

頭場咁廢 唔洗睇
銀仔照顧埋亞洲球迷

太箭無人睇?

應該會幾刺激

火箭無乜狀態喎

咁都DRAW到FOUL

火箭D防守進攻都好廢

唔講以為箭輸緊廿分

忍者龜

兩分都唔入，入就入三分

係咪得我同你睇緊

今年龜炒咗超多快攻

登登淨間整幾個3分foul就帶走場波啦

今年真係跌曬watt

又FOUL

咁都foul

又foul

主場箭

PG真係FIT

忍者龜依球

哈登真係一個打曬
不過好事黎

下半場班綠葉發力射撚死我雷

半場好難頂

今年毒箭3分名中高唔高

仲有4場

你地咪燈啦，個個都腳軟，波都傳失

全部捉去新疆再教育營啦

其他人出手都幾猶豫

Jh好似有少少傷

下半場幫阿登吹晒首聖誕歌出嚟

有登子carry

龜龜上哂電咁，見波就衝

佢不嬲都鳩沖

咁都JUMP

啲球證替工黎？

咁都睇帶 洗唔洗綁撚住對手先打得波啊

睇埋第3節去訓算

D球証真係黎搞笑

第四節會有有好多罰球睇喎

聽朝起身睇結果算
罰球大戰不了

PG fit到呢

嘩 登咁樣一踭fing落去都冇foul

HARDEN直接撞飛SCXXXXXXXXXXXX

兩邊D雞都鳩黎，企直foul, 打落去唔foul

等Roberson返來 PG防守應該輕鬆好多
到時進攻就可以多啲力

呢隊雷係幾有睇頭，只要龜龜唔上腦

求佢開刷數據模式就得

年年都咁講
年年都上腦

前排好左幾場俾人吹上天

咁遲先換PG出黎

一如既往係咁炒罰球同open 3

D鬼妹

唔好比波龜發板啦好嗎

我雷輸比殘陣箭真係好7

自己甩手

癗連敗

打回原形

練下罰球啦

人地JH幾準

要迷河了

訓陣先 一陣再睇勇湖

留意到波叔同河仔 仲係面阻阻

半場訓左

jb廢撚到
其他人憑咩搶榮大佬

7中1

embiid 體能差到

Ben simmons d 打法真係易估

上身好勁 但下身好似弱左d

西書又輸比Harden

第四節又要靠irving carry

迷河又贏

Why redick?🤔🤔🤔🤔

76,BOS打OT

河仔唔係垃圾

BB bad coaching

唔...屌你老母傻花

76人戰術核心黎

Butler

Jb吹大咗

牙榮

第四節惡鬼

少睇76era
Ben Simmons 存在感好低

ki 痴撚線

Kyrie

Gg

進攻打少個

MB 同 Simmons 輪流派膠

76

Simmons

Uncle最尾兩球3分
JB 你死走啦屌

76人成隊都

關鍵時間化身黑子

睇ViuTV 聽驊哥

去到緊要關頭人地挾 MB 時完全放 Simmons
自己帶人地又縮哂入禁區

simmons

真。睇到眼都突埋

嗰兩球關 JB 咩事

等睇JB發爛渣DIU柒Simmons

kd vs kd

Simmons 不射男

潮人又要比人炒

76次次都係關鍵派膠

Simmons 學界波level 剩係識鳩沖｜

今日射左球

仲要死剷一效 牛又牛唔入

76個垃圾教練真係死撚左佢啦
最後有2個timeout唔叫暫停俾條關鍵時候廢到仆街既紅撚射2分
係咪買重左大波 未夠分1定要打加時

真IG會消滅舊IG

不過呢場睇到tatum d 中距炒得好緊要

希望分差有10分

57分

舊IG

kd

你話對其他隊都無咁尷尬
Celtics 個個都 switch 得補位又夠快
完全唔驚放 Simmons
挾完 MB 就算個波傳到去 Simmons 度都唔洗撲波
守好禁區同另外3個就得

新ig已射

廢老咁早開坦克mode

後手

Klay

BB 一直有做開戰術俾 JJ
問題係今場 JJ cold hand
最後一擊仲做俾佢真係搞笑
真係當佢 Kobe 埋

當佢CURRY似D

imgram 廢到

舊唉豬

淫Klay今季真係好廢

新舊ig 對決

呢兩隊好睇好多

頭先睇公鹿個場悶到訓著

淫klay今年食左好多舊屎

佛祖有價好賣 留低廢鳩算啦

廢鳩咪一樣變左廢鳩

湧狗打慢真係好悶

影吾皇R LIN

河仔

向河神懺悔咩

組爸算唔算把握左機會

冇睇，有咩表現，見打左31分鐘

50萬負重 洗咩悔

尾段連入兩球三分

大家投左Doncic未牙

反河有咩好講

我們若認自己的罪，神是信實的，是公義的，必要赦免我們的罪，洗淨我們一切的不義。

二姑冧市蝕好多？

唔係佢點解要番工

湖又要豬了

可惜侍仔已經唔係OKC

框都唔中

呢個陣D空間真係呢

對公牛威完之後

朗度識玩

勇個白人好撚廢

劇本已寫 湖人細比分領先3 節 第4 節 火力全開炒湖人

Kd仲要妹真係會冇位

Jerebko ok la

佢場場勁咁我湧要變六巨鳥

之前有場一個人打爆牛仔

我屌你老母咩廢鳩

沾屎揀波打到

Green做乜

air

Wide open air ball

ai 終極影帝

華哥瘋狂吹奏朗度#

頂薪Green

潮人主場評述咁

Draymond今季有 all star，我實屌鳩 nba全家老母

Lance 同rondo 幾夾

華哥：總之大波佢就exicting架喇

拳王打波真係好撚茅

廢鳩而家啲波20m都比多佢

幾多球air

接實啲啦大佬

Playoff green
學撚埋ai 啲19野

防守20M
進攻扣番唔知幾多囉

吹到波都唔講係咁吹朗度傳俾lance 個球

垃圾湖搶好啲板喇屌

又放廢9

嘩 呢球波點交啊

廢9其實係咩自信覺得自己值頂薪

聽連登仔話掛

一千萬都俾多

豬

勇打乜

Zu

主持都高潮了

D腥味真係

湧張相係唔係玩鳩佢

好想比Zoo扑

Kd 中jer?

扮野Only

KD爆鳥

Leborn fade away 搞掂

peter係咁串尻china klay

勇士真係好撚廢

屌你佛祖0分

點解叫China klay

成日黎china